世界情色王（笠清）已經係春運返左鄉下過年

請大家初七先搵佢

佢鄉下係邊=.=

東莞

佢老母做雞？

你老母就做雞

係

再嘈起返你老母副骨出黎吊

食到咁偏

有高鐵 洗乜迫動車

推

動車比狗搭

返鄉下備戰？

初七 定 頭七呀

佢真係潛左好耐水

[世一賓周馬] 皇家馬德里球迷吹水區(182)

最新個頁

避戰中

阿虎

下
原來佢大圈仔黎

歸左西？